一早就知Transgender可以有效打擊女權閪

女學生於跑步賽事因被兩名跨性別者擊敗而失去獎學金

出貓出得好撚賤，不過我鍾意
班女權閪繼續拎著數，奪權啦

知你叻喇

撐lgbt 拉一派打一派去打擊女權係超過左child登仔的理解力

所以連登仔咁耐都收唔撚到五毛狗皮

trans等人無論佢哋有幾大權幾咁得到尊重 聲勢幾浩大

都唔會好似metoo 咁剝削「狗公屌女權」亦會令女市場競爭有利左，更加不存在令異性戀變 gay

LGBT分分鐘危害會少過電子煙，電子煙 可能會令普通人貪新鮮試下吸
但係lgbt呢？ 如果我話平權各位會唔會即時獻菊先？

冇錯屌屎忽會容易有愛滋，不過問題就算 冇平權都會繼續有人屌屎忽

諗下如果男性有權claim女權就可以瓦解fallacy

我認為分男同女比賽已經唔公平啦

老鳳同意

仲有，Transgender唔一定係gay

屌，連你都嚟埋

讀書女性腦部早發育有優勢就要男女一齊爭
運動男性體能上佔優就要男女分開比賽

女權，平權根本只係笑話

屌佢老母仆街胡紅玉
無視醫學研究結果
呢個真係連Trans都打佢唔贏

殺左佢 姦左佢囉

如果一個self identified 自己係女人的男人鐘意左另一個男人，咁算係同性戀定異性戀？

transgender: 定義自己做異性 AND 實質做咗嘢令自己似異性, e.g. MC Yip
transsexual: 做完變性手術嘅transgender, e.g. 椿姫彩菜

跟返你講男變女啦，如果係去到拍拖呢個level
transgender 實質仍然係男，鍾意男人咁當然可以講係gay
transsexual 已經做埋手術變成不孕女，所以佢鍾意男人都唔再係gay